{
  "oracleinfo": {
    "rounds": [
      {
        "passwordQuestions": "YvgyD5eE",
        "passwordAnswers": "HoU5ZTL5",
        "info": {
          "title": "excepteur non qui laborum",
          "questions": [
            {
              "number": "1.1",
              "question": "pariatur id do laboris id Lorem?",
              "answer": "exercitation enim eu dolore dolore fugiat magna cupidatat exercitation laborum Lorem mollit"
            },
            {
              "number": "1.2",
              "question": "duis labore consequat laborum minim pariatur?",
              "answer": "ullamco proident dolore do cillum commodo enim labore ad incididunt irure mollit"
            },
            {
              "number": "1.3",
              "question": "exercitation anim velit veniam laborum aute?",
              "answer": "fugiat do excepteur quis veniam consectetur duis ad aliquip irure voluptate elit"
            }
          ]
        }
      },
      {
        "passwordQuestions": "cJIdRNLE",
        "passwordAnswers": "YSc1GbZ3",
        "info": {
          "title": "adipisicing ullamco est id",
          "questions": [
            {
              "number": "2.1",
              "question": "aute qui non laboris pariatur minim?",
              "answer": "ea officia Lorem elit pariatur ex amet esse et ex cupidatat sint"
            },
            {
              "number": "2.2",
              "question": "enim dolor exercitation mollit qui adipisicing?",
              "answer": "sunt ad dolor incididunt anim pariatur minim consequat ad ex dolor adipisicing"
            },
            {
              "number": "2.3",
              "question": "labore ut incididunt laborum ex duis?",
              "answer": "culpa occaecat sit ut mollit do ut magna ullamco consectetur minim ea"
            }
          ]
        }
      },
      {
        "passwordQuestions": "otzJPImh",
        "passwordAnswers": "Cwy0MfkD",
        "info": {
          "title": "in minim duis dolor",
          "questions": [
            {
              "number": "3.1",
              "question": "adipisicing veniam mollit sunt mollit cupidatat?",
              "answer": "ex ad in consequat veniam aute minim quis dolore fugiat minim exercitation"
            },
            {
              "number": "3.2",
              "question": "elit duis magna eiusmod excepteur ad?",
              "answer": "excepteur velit est sint aliqua eu reprehenderit officia irure fugiat amet nisi"
            },
            {
              "number": "3.3",
              "question": "aute nostrud dolore non eu voluptate?",
              "answer": "do do laboris est aliquip cillum cupidatat proident minim magna quis laboris"
            }
          ]
        }
      },
      {
        "passwordQuestions": "QEDe28yq",
        "passwordAnswers": "Pof0FlnO",
        "info": {
          "title": "est ad excepteur voluptate",
          "questions": [
            {
              "number": "4.1",
              "question": "est sunt reprehenderit eu sint do?",
              "answer": "pariatur eu nulla enim eiusmod esse non laboris deserunt eu excepteur minim"
            },
            {
              "number": "4.2",
              "question": "adipisicing veniam nulla ut veniam aute?",
              "answer": "dolore duis elit esse minim et eu irure quis eu ad mollit"
            },
            {
              "number": "4.3",
              "question": "mollit esse non nostrud sint velit?",
              "answer": "esse deserunt ullamco ut ullamco consectetur id proident sint reprehenderit eiusmod elit"
            }
          ]
        }
      }
    ]
  },
  "playerinfo": {
    "oracleinfo": "QmfF8bACYZhREronmFnxbKAAFrvxDHfStr2McxVqjYazqs",
    "rounds": [
      {
        "questions": "QmdB2aaiiAJx46TAhm7RZL6RD52Voep1ydqiS1fPtYjCrn",
        "answers": "QmRPLSJZUGk8iXeYEPp3jEz3DRwmc7wSNpcdhwxwEqJgMf"
      },
      {
        "questions": "QmUnDRrMT2zCFChBVmGNm3NnWS84K8cS6cM75gYevJDZZK",
        "answers": "Qma96qA4ek5BVHPJvWnUB9Xv87sCUDKQ499G8RiFWpMG3Y"
      },
      {
        "questions": "QmbLLxiMeEfKMzXm23QaznKfn5swsGsKRmrLJkHduvCR7C",
        "answers": "QmRUPQWTGrZQJBJv3nLpoCe8BkXmXUu3moLhZmD2zfxjoV"
      },
      {
        "questions": "QmQ571jtRtYC9bPRkRfzWnp5vMQNkdvvKzVHpZpS4oFr92",
        "answers": "Qmaku1j9Tp8LMWt1QzpQ3p42f3QBxGAHeQHoYnbguSf5PZ"
      }
    ]
  },
  "playerinfoHash": "QmNQcdyuYy56uB2tYD6m9tubALccxFXNpvRFNgUGQnRTui"
}